你信一見鍾情，定日久生情？

訓唔著，突然間諗起呢個問題，
比你揀，你會揀一個第一眼見到佢就對佢有feel嘅另一半，定係揀一個長時間陪伴住你，對你好好嘅另一半？

why not both

兩樣都信

但如果拍拖，總不能兩個揀曬啊

我信一見鐘情
有個人就算對你幾好，你一開始對佢無feel當佢係friend嘅時候，已經好難會萌生到個feel

一定係日久生情
一見鍾情唔係愛

如果係兩個女仔
當然會揀日久生情個個

細個咪揀一見鍾情 覺得鍾意就大過天
大左經歷多左就知要揀一個願意陪你又對你好既人

一見鍾情左 然後再慢慢日久生情

咁揀呢？
以前老一輩好多都盲婚啞嫁，好多時都冇辦法選擇自己愛嘅人，所以成日觀喻後一輩要選擇一個你愛嘅人，但又有人話，女仔點都要揀一個對你好，愛你嘅人同你結婚

上面揀左

難保有一刻佢打動到你喎

cyber自己tionship

點解？

如果係兩個唔同嘅女仔就柯不甩

但你真係鐘意陪你又對你好嘅人？而唔係純粹鐘意佢對你嘅好

我覺得如果一開始已經認定左係做friend嘅話應該唔會亂諗然後有打動到我嘅時刻

以你嘅例子為例

一見鍾情個個只係我一相情願
而另一個對我咁好點解唔揀個愛你嘅人去愛

但佢一直以追求者嘅身份對你好，你病嘅時候不離不棄照顧你，你傷心嘅時候借個膊頭比你，你開心佢又陪你笑幫你影相，但你都依然可以銅牆鐵壁？

但你愛佢嗎？

日久生情麻
有時一開頭無feel
唔代表之後唔會有

上面又有巴打話可以完全冇喎
訓唔著諗呢啲好白痴

咁應該唔會掛
留意到一個人就成副心機諗住佢
好難同時進行到兩邊

係，我地用依個模式相處左一年，每次我想出街，或者有咩想佢幫手佢都唔會托我手肘。但我知佢係friend only，然後依加佢放棄了。我地都無聯絡了。

因人而異姐

一見

一見鍾情嘅另一半得唔到嘅時候，自自然然就會搵日久生情嘅女仔作後補

嗱，你日久生情果個就代表你對佢有好深入嘅了解，拍拖起嚟都會順利啲

但一見鐘情呢，你對佢乜都唔知，多數啲人一見鐘情都係睇樣多，仲有一見鐘情多數唔會長久得去邊，你遲下會覺得佢都唔係幾好

所以我比較覺得日久生情好啲

難道唔會比咗假希望佢？

Why why tell me why

咁嗰個女仔咪坐緊後備座

我覺得會所以其實我好憎自己好似對佢好衰咁。好似利用緊佢咁

但你可以對一個長時間冇feel嘅另一半，突然間被佢打動到？如果日久生情只係因為佢對你嘅好而一齊，日後有一見鍾情嘅人出現，咁又分得手架啦喎

所以日久生情得不到愛？

衰啦你！收兵
不過我都明，有人對你好，點會唔要？

一見鍾情先係原始吸引力

你愛佢咁又點，佢對你唔好，但你又一直包容佢，咁樣真係好咩？

我知好難會遇到你愛又對你好嘅人，但對你好嘅，佢會愛你一切，會想同你走一世。

耐咗發現唔夾呢？

一見鍾情都唔代表無深入了解㗎
好多時識左啲人覺得無feel就會入左frdzone
咁好難再日久生情 你第一下覺得無feel就係無feel

所以一見鍾情左 然後再慢慢了解 再日久生情係最理想

愈愛自己，自己就愈任性
反而自己揀嗰個返黎，對你唔好你都心甘命抵

唔算收兵掛...我都唔知。但我好深刻記得有次同佢去AIA玩機動遊戲差啲一個衝動就拖佢隻手，但好彩我嘅理智話比我聽係我single得太耐嘅假像，其實我唔係真係對佢有feel。我覺得如果我拖左落去我就真係害左佢。

聽說太理想的戀愛總不可接觸

唔夾但其實呢個人係你既type
日久生情一般都唔係真愛 當一見鍾情既對象出現
日久生情個個就好易88

對你好嘅你要珍惜，你遲啲一見鐘情果啲，好難會確保佢係一個好人，如果你遇著一個壞左嘅人就唔好啦

一見鐘情真係不了

咁你都衰唔曬
我以家就嚇到唔敢拍拖啦
以前覺得散咗一個就可以搵第二個，當你100%投入左一個另一半到又分左手，先發現，根本冇可能再咁落力去愛一個人。

唔會嘅 會有人鍾意日久生情 由朋友轉做戀人咁樣嘅模式嘅
不過比人當後備or當人後備都係硬傷

但成日嘈交真係幸福咩，幸福小姐

咁樣嘅愛情唔會幸福

我遇著咗啦，以家唔敢再拍拖。

Let me be the one, one and only one

點先為止幸福？好絕望

樓主你比人當緊後備啊？

所以要睇清楚啲，唔好盲目去愛

當你學會妥協
學會退而求其次
學會不在乎
就會幸福

我覺得就係當你100%投入去愛一個人而係最尾散左嘅時候，你搵下個嘅時候一定會發現自己放唔低上一任，然後面前依個就會都想放棄埋

唔知幾時先再有勇氣去接受愛情

這些我都學會了，但人走了

我信一見鍾情

由小學到依家一見鍾情過3個人，只可惜係得小學嗰個係兩情相悅，而且知道嘅時候都小學畢業。人生暫時都冇同過一見鍾情嘅人拍拖，另外2個都係追唔到

啲人話感情可以培養可以日久生情，但係我唔係嗰種人

所以以家有男仔表白我都完全冇感覺，就好似你對我幾好，我都唔想同你一齊咁

小學？

即係未學會

走左一個 是但啦 下個咪得
退而求其次

清你宜家中學畢業未

佢就係話我太好，好到佢頂唔順

咁佢都幾撚自卑

愛情無分年齡

其實幸福好簡單，就算愛你果個一開始唔係你鐘意嘅，但你會嘗試去愛佢，久唔久可能會愛上佢

就好似我咁，我一開始都唔係話好鐘意我伴侶，但佢做主動，又愛我，我都唔會話唔受嘅，慢慢都鐘意佢，發現好多地方都好夾，宜家覺得好幸福

睇左幾句，以為我自己開始眼訓眼花

做緊野啦，可能我講到1999

但佢背住我flirt女，然後同我講冇辦法專一同定性，所以分手

一打派曬比你

Sorry，我唔想再做兵

咁即係關你太好撚事咩 藉口黎姐男人既野 貪新鮮
拿不過老實講無帽住你同你拍拖叫賤唔晒啦

你就好幸福啦，但我仲未走得出
呢段期間都有男仔陪我對我好，但就完全唔想再拍拖，加上自己有種直覺，就算我以家拍拖，都唔會好愛對方

走吧，從來冇強求

你總會遇到專一同定性嘅，係睇你受唔受，學除暴ching,話斎，退而求其次

睇你帽嘅定義係扑咗定未扑，如果係未扑，依佢坦白咁同我講，我係有5頂綠帽

我成日都覺得同佢仲有可能

俾段時間自己先，搵啲野做放鬆心情，參加下啲活動，擴闊自己社交圈子，話唔定會醫好自己之如，仲會遇到你Mr right

我自己對帽定義係佢自己有無將其他妹妹仔視作伴侶

淨係口花花flirt 下我就唔計既

不過睇你咁講佢都漁夫格架啦 早散早自由 一齊愈耐最後仆街愈痛

算啦，睇佢有排先會定性

諗多左啦清 隔離po有個絲打 就係條仔同新女玩厭先黎貪方便想食回頭草 有意思咩

我嘗試緊，但有時手賤又搵下佢咁
不過比當初一開分手好得多，由一日狂搵，到以家兩個月先搵一次，其實我都好努力，想走出陰影，但個心真係仲好記掛住當初為佢付出嘅一切。

咁伴侶佢又唔會嘅，但捉住佢隻過馬路出街食飯，瞞住我同佢出街食晚飯囉
我信當初大家都好愛大家，只係隨著時間過去，唔知點解佢會變咗，變得咁陌生

佢本身都唔係鐘意小朋友同婚姻嘅人

一見鍾情

岩岩分手個排仲覺得冇問題，以家覺得就算佢返黎我身邊，大家都係有條刺，永遠都冇辦法返去以前，只係我太唔捨得過往付出過嘅一切

你成功嗎？

諗起嗰ex 依家大個已經冇一見鍾情感覺...

人愈大愈唔想拍拖

就算有，都唔會好似以前咁，咁放膽咁單純去愛一個人

呢個真，冇曬人生目標，每日返工放工都唔知為乜

咁呢層我都明白，但你諗下喎，你付出嘅一切，佢最後都唔領情，話鐘意其他人，咁你仲掛住佢嚟，只會更傷心。開始一段新戀情，睇清楚佢份人係好定壞左，之後再付出你嘅愛啦

有好多男人係仲細果時係未玩夠，會周圍撩女仔，要到左咁上下年紀先會生性，但我會相信總有啲男仔係好嘅 所以要了解好對方，多啲溝通，有咩都要講，唔好收收埋埋

點解個ex要揀個條件差我咁多ge男仔ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
唉

咁就完啦，同你觀點唔同

咁你要學下斷捨離啦

樣樣事都可以咁理性就好
佢就係話我太感情用事，佢到以家唔鐘意我啲咩我都記得一清二楚
唯有變好，等待下一個mr. right，雖然我仲想開始一段新戀情

仲要我份職業係同小朋友一齊

就係要絕情，但天生心軟

我信 一見開波 日久偷情

但佢冇嘗試幫你改變，亦冇去鐘意埋你啲唔好，就咁話唔鐘意就走，打機咩

咁你試咗未？

加油呀絲打

打機都仲易啲
佢鐘意咩屬性我配上去就係，但人就係咁複雜

爆龍ching咁夜唔訓？

人生如題 各種痴
今晚又又又失眠 屌

食太飽瞓唔到

我搵到知音
返幾啊你

講起又有啲餓

唔係你知音
你係幼教
我係廢青

自然醒

總之雙方都肯為大家宜改變同接納對方嘅缺點係最好

爆龍青感情狀況如何

Sor我quit咗，現正廢青

邊有咁易，缺點好難頂架

點解quit既

好好呀，佢會有啲壞習慣，但我都已經接受左，覺得冇問題，不過會嘗試幫佢改，而自己都會有啲唔好，但佢都冇話嬲呀之類，會叫我改，幫我改。

總之就係一對雙方都會愛對方嘅一對

老屎忽玩排斥

仔，見過沙煲咁大把菜刀未

咁就要睇有幾大個果缺點，不過再難頂嘅，如果係真心愛佢，都唔會難頂得去邊

真心祝福你地走到最後
真係不容易

自膠 睇真d個icon係手機黎

兩樣都唔撚信

我搭單問，無理取鬧呢？

做人真難當放個長假放鬆下 有無計劃去旅行

信自己？

多謝絲打，祝你都會遇到陪你走一世嘅人

直覺話比我知呢位清信外貌至上主義

岩岩快閃咗個台灣，嚟緊想去日本

信自己有咩用太有自信就出事

我唔急啦，識有位朋友，拍咗一次拖，之後單身7年遇上真命天子，愛情唔係全部，只係有時夜闌人靜，你懂的ching

我太自卑都賴曬嘢

咁應該係一見鍾情啊

兩樣都試過。
不過前者愛得比較激烈也痛得比較深。
不過捱得過學懂o既野比較多。

後者如果係成熟同理智下， 長久發展比較理想。

同佢講返，問下點解要咁做，唔開心？好難會無理取鬧，如果都問唔到嘅咪俾佢鬧下，鬧下會舒服啲嘅，咪俾去舒下壓

可能我有啲比較M性

你攰啦

我都係個零自信嘅人

如果佢坦白講純粹任性呢？
因為有時候心情差，我真係會發左啲脾氣落對我好嘅男仔到

我明，我以前都係，晚晚都好多野諗

一齊搵個窿捐

巴打係個好男人

諗下諗下就喊

一見鍾情只係新鮮感
好多時間只係取決於對方外表
或者第一下對話內容對方夠唔夠幽默/flirty
識耐咗好多時候都會發現好多嘢唔係你想像咁

反日久生情先係慢慢愛上呢個人
日久生情好多時候唔會再取決於外表呢啲膚淺嘢
反而係發現相處舒服 或者愛上呢個人嘅性格
而且當你覺得呢個人性格好
你自然就會覺得佢由心地靚咗
因為愛可以包容同美化所有嘢

不能同意更多，好男人都遇上一個好女仔

比人笑得多玩得多自信真係歸左零

feel 只係一時唔係一世

自問好仔 未遇到

如果真係對你好會俾你鬧，我會係咁做，因為我明白女人有時係會心情差啲，所以做仔嘅就要學識體諒

動情只係一殺那間， 日久生情唔係咩奇怪事，要分o既只係有心定係無意刷出那份感動。當然 , 刷唔出知感動位 , 就永無都只係friend zone .

我by你最後2句，但你真係可以慢慢愛上一個當初比你friendzone咗嘅一個人？

可以 試過

尤其覺得，人地都講到咁，一定係自己都有啲問題

咁咩係一世？

感情

增值自己學野 健身

不過社會都係睇錢多 搵得多自然受人尊重 你睇幾多人奶誠哥鞋底

有時反而心態唔好咁急，緣份先會到

我覺得
日久生情個情 都未必係情愛 有時都好難分
情點都會有 友情？愛情？習慣？傻傻分不清

你直頭100分啊你！

無意刷出嘅感動你點處理？

最後呢？

真愛
不過好難搵

有時人地讚你
你就會覺得佢係唔撚係hea鳩我

刷鞋說話我講唔少
好撚明刷鞋個班點講嘢
利申18歲垃圾ive仔

唔會淡？

邊度100呀，普通樣扣分

有時候真係惰性高

值得思考

拍戲就有

同男朋友一見鍾情
一齊左兩年半之後就越黎越鍾意對方
應該算係兩樣都係

有時候自己真心真意講出黎嘅說話比人話假，嘩個下真係屌出嚟

順眼就得啦

你遇得上mr right，祝福你地

真心覺得如果太急只會搵到唔啱你嘅女仔或者男仔
然後比佢地hurt到唔想再拍拖
今個世界又少個好仔好女

見過再極端嘅一個本來好好嘅男仔因為太急想搵女
之後hurt到變左player

本身係一見鍾情 但依家信日久生情

thx

因為第一次見 大家都拍緊拖
好自然做咗朋友
但之後大家都分咗手 慢慢相處後有感覺

我真心佩服player嘅人，不帶情感，不帶任何思想去發展一段關係，自問太專一做唔到都玩唔起

仲要佢唔當面話你假，係你背後講先想屌出黎

既然大家都因相處而刷出愛情，點解唔去馬？
愛情就係愛情，其實太去介意個starting point係邊 只係自尋煩惱。
昨日你對佢冇feel , 今日你有，咪ok羅，一旦係埋一齊，其實都係一個新開始，拍個拖都要怕，咁好難揾到幸福的。

你個名
WAKANDA FOREVER

唔洗下下強調個ive既 唔係需要自卑既一個point 香港地大多數人都入唔到大學架啦

出到社會往後幾十年先見真章

利申22歲無業廢物FG

之後順利嗎？

Hurt到形容唔到
真心朋友都唔係咁易識到

你對佢一見鍾情同佢一齊，
唔代表你日後唔會對佢冇feel喎，
畢竟你地嘅關係係建基係個一下feel上面

日久生情係相處耐咗，了解佢多咗，
唔一定係因為佢對你好而一齊架
可以因為佢性格有魅力、價值觀目標好近
關係反而深入啲

掉轉諗
如果佢今日可能因為對你一見鍾情而同你一齊
難保他日佢都會對其他人一見鍾情而同其他人一齊

只信 一見鐘情 我覺得日久生情係 建基於一見鐘情

我覺得人唔會只愛一個人
但可以只忠於一個人

有個人我愛咗好多年
之後有同過其他人一齊
但總係磨滅唔到對佢嘅感覺

但我都好肯定同其他人一齊嘅時候都係真心地愛

自問自己係專一嘅人，就算係比人飛都係諗自己做錯左咩嘢，然後hurt到人就算分左都去搵返個個女仔道歉，見到player真係覺得佢地慘總覺得佢地有部分係有好多經歷先會變比今

昨日冇feel，今日我有，明日我冇？點算？
等下一個明日？
你被愛情傷害過嗎？

感情本身就係熱戀完冷靜落黎嘅結果
淡即係未玩夠，唔知足

岩呀，我都IVE出身，條女就教大，佢都接受左我，佢話呢啲唔代表啲咩，最緊要個人唔係壞左就得，愛佢就得

WAKANDA WHATEVER

有時愛上一個人只需一秒

但就係連ive都讀唔好嘛Ching

再掉轉諗，佢今日同得你日久生情一齊，他朝難保有一日佢都會發現身邊有另外一個女仔咁陪住佢，到時候就柯不甩

之後錯過咗最好嘅timing
所以都係冇了

此話何解呢清？

兩樣都有 日久生情較實在

點解我覺得你最後果句話緊我

利申 真係壞左

咁到時候你揀嘅日久生情，都係分手收場⋯

IVE揮手區

都生存左18年，但我覺得我同佢係真心朋友兩隻手數得曬

同ex一齊睇，好鐘意呢套戲
雖然好多人話好悶

我bx你呢句！

咁係你揀嘅人同你根本唔夾
夾嘅根本唔駛煩呢啲嘢，一見鍾情又好日久生情又好都會過得好地地

節哀順變，我明白的

今都啱嘅，如果佢唔好樣你可能真係唔會去識佢，唔識佢又何來日久生情呢

利申自己真係唔鐘意社交，覺得自己去識人個個樣好假

唔緊要啦，快啲變返完，建立返個好嘅形象，祝你成功變好

感覺係可靠啲，但日久真係要生到情先得

我冇朋友

2:43開始 呢個世界無the one嫁

咁如果你地建立咗咁多野，關係咁深
你都唔知佢身邊有一個咁嘅女仔，
仲比到時間佢地日久生情;
而佢同個女仔嘅關係又真係深過同你，
咁抵啦

利申
同男朋友就嚟3年，係日久生情type
覺得咁先有安全感

我有frd都係咁，結果靠個兄弟介紹女仔，一拍即合

自己覺得真心朋友比男女朋友重要睇運

我諗我o既故事， 可以拍電影。
唔係似老賣老，但談戀愛係需要進化， 你地後生有條件去愛， 先不往此生。
到老左有多，加入太多現實利益進去就冇咁多敢愛敢恨了。

如果一個人，可以今日有feel明日冇，那就不是刷出感動，我所指o既係真愛o晚感動，係一種醒覺，我找到佢了o既感動。

經歷多同成熟o既人會比較易一o的分開習慣同動情。

其實唔會唔愛就唔愛
一開始冇feel嘅
對我幾好都冇用

無得解

一見鐘情入面外貌因素佔好大比重
人越大越唔睇樣 越信日久生情
但通常一見鍾情已經成功唔洗等日久生情

幾鍾意兩位男角 難得黑人又靚仔
開頭同Erik條線其實幾好
但個尾真係收得麻麻
膠公仔大戰

真心祝福你地，捱過3個年頭不容易，尤其係以家呢個年代咁自由戀愛，好少咁專一嘅情侶，希望你地走到最後

我都想有人介紹不過而家對愛情拍拖真係不了

最近先比人一刀插落個心到

我覺得畢生嘅運氣都用曬係ex到，但反而一鋪輸清光

唔知，基因決定咗

唔係下下都可以一齊雙方都搵到個種感動的ching

屌你個名

其實很簡單， 一但你愛上，佢做乜撚都係香o既，連以前你唔滿意，唔接受o既野，都會係佢身上變得浪漫。
如果你仲係要思考好多介意o晚野，那你只係習慣，唔係動真情。
至於日後點相處，那是第二件事。

咁就要去識啦，我明白係IVE係好難或者根本識唔到，但你唔可以俾呢樣野打沉，你要搵方法，例如參加活動，玩下交友app去識人。交友App可能你會覺得冇真愛，但利申我伴侶就係係TG嘅交友bot識，係極之好彩俾我識到佢。 有時緣分呢啲嘢係自己創造

有人同我講過就係講，如果我同一個人一齊，然後分開左但你學到嘢，你就冇白費同個個人一齊，但如果乜得著都冇咁你就收皮了，你真係曬左時間同一個人一齊

勁鐘意佢個妹，socute

我都唔好你好多

傻啦樓豬
5頂帽呀 你唔係咁都當好彩下

我以為你轉ac

唔係啦

女將軍 啲表情好正

以家唔玩交友app先啦，廢事連累人，等自己ready好一段新戀情先

學到嘅，就係唔好太投入

明白，祝你快啲好返

當初一齊係好好的

Thx

咁就得啦，你學到嘢，你開心過，你浪漫過，你傷過，拍拖有嘅嘢你都試齊啦

咁其實又何嘗唔係一種可悲
利申 可悲撚

無辦法之中嘅辦法

愛一個人真係可以無限包容
如果有猶豫 只係因為唔夠愛

係可悲係痛，但係經歷唔淨係開心嘅

多謝你
祝你都好快搵到你嘅Mr.right

其實係一見鍾情又好，日久生情都好啦
揀咗就堅持自己嘅選擇 (對你好衰除外)
你都一定會搵到屬於你嘅幸福

我的快樂，會回來的

日久生情 好似依家咁

以家點？

冇話晒咗時間嘅，冇佢邊有依加嘅你呀

依家對佢嘅感情 都係日久生情

有時候失去嘅比學到嘅更多嘅時候
咁就真係浪費晒啲時間啦

上個星期先翻煲完

你好彩

啱呀，我就係因為一個ex然後影響左我之後個年完全頹過，但係冇個一年，我而家就唔會諗多左今多嘢

識啲嘢

都等咗好耐了

失去同學到，兩睇嘅

可能佢呃咗你感情嘅，咁你咪學到下次要帶眼識人囉

唔好覺得係等，分散注意力，做其他嘢，可能緣份就係其他嘢入面等緊你去爭取

你唔係等，係用生存用時間去搵，可能某一日真係比你搵到，可能你乜都冇做但你一定唔係等緊緣分

大家一齊努力裝備自己 為遇見下個她做足準備

我唔急住，我仲對ex有一份掛念。

人人都在等
唉
話說又就快5點了

唔明最尾嗰句

自己覺得一見鐘情只係單純因爲條友靚仔靚女
第一印象比你感覺好 所以就鍾意呢個人
但日久生情就始終識晒佢成個人 性格喜好
優缺點 長時間積累下鐘意佢
利申：同女朋友識咗7年後先一齊

聽日又要7點起身返工

開始想訓

Why not both? 一定係第一眼就覺得有啲感覺嘅人 之後慢慢相處先一起如果第一眼無感覺就通常fd zone 連想花時間去慢慢了解嘅心機都唔會有

咁清你都幾撚大獲

好多成功例子，比我睇到愛情真係未死得曬

仲唔訓！！！！

就係緣份可以係任何地方出現，但如果你係覺得佢會自己搵上門，咁你就好大機會永遠都得唔到

分開咗兩個人呢？

有啲人係相處落 因為性格或其他原因
而慢慢產生好感
可能本身覺得對方外表唔合眼緣
都會因為性格好而慢慢覺得佢愈嚟愈靚
從而慢慢愛上佢

唔開心 訓唔著

唔開心啊

我覺得我自己係到講緊經

之前聽過一句 緣份都係人為

點解啊？講出嚟等我地安慰下你

如果只係單思， 咁唔算叫日久生情。
你有情對方有冇意都分辨唔到，那誰都沒辦法到你。

我其中一段愛情，唔單只係日久，直頭係由仇人變戀人。敵對利益關係，佢一開始好憎我，雖然我未到佢咁激烈，但我都覺有佢野野針住我黎搞好撚煩。唔係基於公眾場所真係開拖開到爆埋粗都仲得個隻。
但基於工作，基於利益立場，幾憎都好都要局住成日出相入對，火花就係咁刷左出黎。
慢慢覺得佢發癲知樣好可愛，佢o既無理同固執好傻好天真，佢o晚惡死其實内心好軟弱。
開始會放生下佢，就下佢，慢慢變成緊張佢，而到最後保護佢。 其中冇諗過會有咩結果，更加冇諗過需要佢知道，會感動，只係既然想做，唔想辛苦自己就去做。
到佢忍唔住問點解時，我只係答因為喜歡佢，想做就做冇乜點解。 本來諗住收張好人卡比佢屌多幾句就算點知佢喊哂咁咪一齊羅。
分手係因為大家目標同未來想要o既野唔一樣，同點開始冇乜關係。

唔開心都要訓 唔係失眠會變習慣
我就兩年幾了你睇路

一半一半啦我就覺得命運就一定要有，但你去唔去做返啲嘢去回應呢，就閣下自己決定啦

都係啲瑣碎嘢
努力咗 付出咗好多結果都唔理想
信誓旦旦 講到幾長遠都好
都可以一句就推翻所有嘢
只可以講（部份）女人真係好撚古惑

其實無話日久生情定一見鍾情邊種模式好啲嘅
想開花結果始終都要雙方磨合包容下
不過日久生情果啲多數會穩定好多

我4年幾就5年了

好似電視劇咁祝你地幸福

訓唔到+1
有冇辦法可以令自己訓到

有料 我殘到不敢照鏡

有人話做運動
但我做完仲精神咗

打J 有效

暗瘡一面都係 膚色又暗啞
搞塊面啲瘡都搞咗幾皮

做完精神咗+1

睇po前都打左兩三飛

訓前打第二日會仲攰過訓唔到

爆瘡真係幾嚴重 不過我無乜搞 仲可以放任食油炸野香口野 反正唔想識女 d女見到都唔想識我 都幾方便

真係cls上堂就訓到，然後訓左五分鐘都冇就自己醒撚左

然後死係張床到就點都訓唔到

咁撚勁 果然係18歲

有啲真係好撚好J

我唔想影相會好7
所以好努力搞

樓豬係咪訓左了

我已經無左去介意既意識

是撚但啦唉

散左n 10年
個時大家仲係後生，皮氣臭。

影響最深還是一見锺情的那一個， 經歷過o既甜同愛， 到而家都仲會有少少痛。
可能係因為我有負於佢，所以永留比中。
我相信如果我唔係傷害左佢而離開我，我會愛佢一世。

訓到真係好

有時見到一個人會有一種好奇怪嘅感覺 好似萬綠叢中一點紅咁 會令到你留意下佢 之後識落相處下覺得對方都唔錯 所以就會鐘意左佢

咁呢種係一見鐘情定係日久生情

最後兩句 我明
真係明

好難講鍾意一個人好睇感覺 想追一個人係需要嗰種衝動 當然相處落就一定要睇性格 要夾先會拍得成拖

點會呀，你鐘意佢都要睇定的先一齊啦，ons咩

大左的意思係咪就係要搵人埋單的時候

你係巴？女仔可能會對新認識嘅人抱有好感，但唔係下下去到拍拖咁，好多時一齊相處舒服嘅話就會一齊

我意思係大家有機會更進一步愛上對方

咁首先對方一定要順眼先 唔係個樣 而係個感覺俾人舒服如果對方係暗瘡肥毒撚或者大肥婆 應該都好難會俾佢地嘅性格吸引到

我信日久生情，可能本身無乜嘢但係嗰個人對你好好咁，你好有安全感，相處好舒服而鐘意對方，過程中會了解對方多啲

不過前提對方個樣唔黑你憎，唔反感

一見鍾情好多時睇樣而鐘意人，最後會仆街
識有個fd樣唔差，佢自己又係睇樣嘅，成日叫春話自己遇人不淑

係呀。我會覺得一見鐘情嘅意思都係有好感先，有好感先會想再approach個個人，但如果唔係有好感就會停留係做朋友嘅認識唔知你get唔get我講咩。

係新鮮感

日久未必生情
但係日久會見人心

你以為係日久生情既時候
其實前設都係要第一眼見到 對個個人有feel先發展到落去
所以我兩樣都信

我就係反例 慢慢嘅陪伴 慢慢覺得離唔開對方 最好嘅原來一早已經喺身邊

一見鐘情

無所謂啦
有閪屌就ok

第一下friendzone咗就唔會日久生情

去屌騾仔閪啦淫蟲

日久生情：報答
一見鍾情：真愛

屌過女人之後 屌唔返騾仔閪

LM

拍拖係一見鍾情，結婚係日久生情

一見鍾情再日久生情
情有分等級

一定係一見鍾情，
因為日久生情其實有可能只是因爲你願意花時間陪伴
對方才喜歡你
所以大部分只是喜歡你的陪伴
其實對象是誰都得

同女朋友一見鍾情識左幾日就一齊左
而家就快3年了
我愛我女朋友

我覺得當你岩岩識一個人嘅時候冇試過比佢吸引到 少少都冇嘅話
之後都難啲

啱啱俾人reject咗 佢話雖然有好感 但唔係一見鍾情嘅話佢覺得唔係愛

锺 btw

我同依家依個係一見鍾情 識第一日就媾佢 一齊左九年

日久唔會生情，只會見人心，令你更加信任佢

一見鍾情先係愛

唔係好似啦 已經係

日久生情

如其揀個你愛既，點解唔對自己好d揀個愛你既呢

但係你唔鍾意佢 任何人做同樣既野你都會同佢一齊

最理想係我一見鍾情佢佢係人久生情我

日久生情 再日久失情

兩樣都有 但後者長久成熟

陪伴是最長情的告白

一齊幾年都無情
反而街上見到靚女就生情

So sad but ture

兩樣都信，兩樣都試過
一見鍾情既愛情通常都係大家個下過左電咁，可以係一𣊬間就無亦可能last long 得好耐。而日久生情既愛情往往都係最出人意表，因為佢可以係你好朋友，可以係你本身唔鐘意既人，可能係你暗戀左好耐既人，呢段感情其實係大家都無諗過會係咁。

男:一見鍾情
女:日久生情

見到個大波妹 想識佢 算唔算一見鐘情

SBT.

兩樣都要有，你對佢第一印象唔好跟本點都唔會鍾意佢

日久生情啦更係
唔通搵個三唔識七既人咩

唔知點講，兩種程度嚟，睇你對一見鐘情個種情嘅定義係咩，以前的卡通片出呢個term會係講緊後者個種程度

Friend zone 先好
可以當朋友 可以做情人
有野可以唔怕講出黎
唔怕傷感情
一定係你身邊 支持你 俾依靠你
穩定性同安全感俾一見鍾情多好多

前提係真係best friend 囉

樣靚咪一見鍾情
性格好咪日久生情

雙方都有feeling既咪試下囉

我都係心軟
所以感情路註定崎嶇

both

係，只會係後補

只係因為你對佢好所以先同你一齊
因為你唔會離開佢，一直响佢身邊
唔會再令佢受傷
佢會好感激你

日久係生情呀
感情囉，唔係愛情

如果你本身係有要求嘅人 唔係跟大眾口味
一見鍾情嗰個一定係一個好吸引你而未必吸引其他人嘅人 係呢個前提下 你同佢一齊就會係愛情
你會好就得佢 而且好珍惜呢段關係 因為呢個係一個難得嘅機會

相反 日久生情嘅人拍拖 大多數係一個你對佢冇反感 而佢又同你朝夕相對 慢慢佢成為咗你生活嘅一部分 而你亦開始少咗去留意其他異性 慢慢條底線就會愈嚟愈低 低到你覺得同佢一齊都唔差吖 呢個係一段感情

你一見鍾情佢 去配合佢 慢慢就會用哂啲吸引力 你會覺得佢已經得到手 你開始想佢配合番你 就番你 呢個時候就係呢段關係嘅考驗 而呢個timing係快嘅 可能1年貨仔 傾唔掂就好易散 散咗之後你會憎佢 亦會覺得鐘意佢好傻 浪費時間

日久生情嗰邊呢？ 你地會為咗刺激呢段關係製造小驚喜 繼續維持 直到攰 覺得冇feel 而呢個係長時間 通常2至3年 淡咗 或者岀現另一個對像 就會散 但散咗會做到朋友 會覺得可惜

不過呢個只係小弟嘅經驗之談

我信一見鍾情 因為如果條女第一下已經唔靚 就算同佢相處落去只會變朋友

而家唔係問你難唔難 係講緊日久生情 係生左喇已經
你會揀邊個

一見鍾情啦
第一眼就定咗9成有無機成為情侶

正如你係靚仔
第一次見就約到下次單獨岀街
你柒頭
同學日日坐隔離都可能成年無兩句

兩樣都信架喎
問題係邊樣行得長遠啲
一見鍾情係動心
但係之後相唔相處到係後話
總有人係會為一時既動心放棄一直以來相伴既人
其實講到尾係唔夠鍾意
唔關一見鍾意定日久生情事

其實我2個都信係有嘅
但未必會發生係我身上

雖然好多人揀後者
但一開始就friend zone左又點日久生情
大部分人根本就因為一見鍾情，貪新鮮感而一齊
所以我信前者

Yes
如果一開始無好感 就會好易friendzone人

對住靚仔靚女就自然生到情

2樣

Both

有啲野唔中意就係唔中意

睇嚟你已看破紅塵